今日中共直接政改，都無人圍立法會 我地係咪輸左了？

今日中共直接政改，都無人圍立法會

我地係咪輸左了？

想當年，當奴起錨左咁耐都係fail

而家落個命令就skip晒基本法 輸了

你去圍

驚被拉

但有手足唔驚

焦土既一部分